求撈麵食法

唔係講印撈 係粉麵店炸醬撈啲fd
話說細佬我平時食開湯麵
今日屎忽痕叫左個炸醬撈
黎到時係痴埋一舊 可以一野夾起哂成柱麵然後一啖啪哂
極難分開啲麵
仲有個湯 我見啲人會夾啲麵浸落個湯到
你又會點食

一乾三濕

記得要含一啖湯，一野噴落個小二身上